今晚大球場嘅大家有冇TG group

今晚大球場嘅大家有冇TG group 做即場通訊？

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

.

831

721